其實之前都有開ig page幫人配對 tele 我

想幫下人配對
希望幫各位巴絲聖誕前搵到另一半
留得自己對另一半既三個要求同埋自拍一張

例子
1.皮膚白
2.靚仔
3.一米八
巴打幫下手

男女各收10個先

gay

Push

有靚女都比樓主自己食左先

冇

我唔令仔完

係度留得唔得
1. 會請我食肉
2. 會請我食宵夜
3. 會請我食自動餐
相：

push

有幾個巴打幾令仔
有冇sister想識